點解地盤工人咁鍾意飲津路

次次路過唔同嘅地盤都見到係飲緊津路

因為

百事

有可樂

飲完當尿壺，顏色又一樣

易入口 普遍係人都飲得 最重要係平

其實係因為得閒飲茶

夠大枝

Ching你飲飲就知好野

吐煙 痰 清喉

無人覺得飲一啖津路好似飲左十啖水咁咩
次次飲少少就想屙尿 仲要屙勁多尿

個個都飲 唔會撈亂咩

用黎整水炮咋

因為有食煙

有味野飲黎講算健康

濃茶當水飲 痴撚線

唔通飲可樂咩